越出黎放風 越證明佢控制唔到

已經有前popo 楊廢人 同林奠放風 睇黎校園欺凌係佢地無辦法解決既事 敵人反對的

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推
快過呂麗乳搖巴

係咪bot嚟

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

點一齊玩

示威又篤灰

怕左你班警自保咋